毒師第4季,邊個落毒害個細路?

第4季最尾個集,究境係邊個落毒?

好似係光頭佬叫律師做

jimmy

Yo bitch

Listen to me Jesse...
No, Mr White, you listen to me bitch!

SAY MY NAME

WW

咪walter囉
佢叫肥佬偷偷地將枝毒煙擺係pinkman到
最後一季肥佬用返一樣招數偷pinkman野
比佢發覺哂成件事

睇落去咪知囉

唔使睇落去都知啦
醫院有解話個細路中咗咩毒
之後有個shot影ww屋企有個隻野

呢單嘢都係一條重要伏線，不過樓主未追哂就唔劇透
btw呢季結局真係睇到好撚緊張

咚.... 咇呠咇呠

btw睇哂成套野
walter junior同skyler都好撚柒煩
仲有個marie

Junior次次出場都係食早餐

Pinkman殺另一個製毒佬個幕好正

Who

其實gala好無辜
完全係gus vs mr white嘅犧牲品

Jessie 都唔想殺佢

gale好慘
最仆街都係gus
迫walter要做野自保

d毒唔係支煙喎 係walter後花園種既果d花既毒

睇左兩集就無睇，好無聊

講錯sor